林鄭三點記者會集中討論區 （２）

林鄭三點記者會集中討論區

一定要問責黑警，否則下次班狗只會有恃無恐，報仇咁報！！

今次發晒癲打人打記者都冇後果，下次真係不堪設想！

有版睇，下次黑警又會再進化！！

推依個
林鄭三點記者會集中討論區 (2).